你地會唔會同細妹一齊沖涼

我個妹今年14歲仲要我幫佢沖涼

家人唔受限架

同個官講

我日日同我10歲呀妹沖
我會幫佢搽番梖

i am watching you

留名等睇樓主絲，釣哂班十一哥出嚟

FBI